.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--l--Liberating-Command:

Освобождающая команда (`Liberating Command <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=580>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-1| словесный

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: 1 существо

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 108

----------

Вы издаете освобождающий крик, побуждающий союзника освободиться от эффекта, который удерживает его на месте.
Если цель имеет состояния "схвачен", "обездвижен" или "сдерживаем", она может мгновенно использовать реакцию чтобы попытаться :ref:`action--Escape`.





.. include:: /helpers/actions.rst